好彩今次全球死server唔係發生喺琴日

個運動發生期間整啲咁既野政府實好開心

連登 高登,香討作為最大資訊基地, 斷線3個字真係可以好大鑊